究竟香港人係咪唔識排隊？

我屌你老母排條隊都可以咁撚樣衰

我真係好撚憎啲人排隊排到九唔搭八
你見前面郁咗有位咪行前啲啲囉
啱啱喺條隊隔嚟經過見到前面有位 問你一句
係咪排緊隊㗎？
你就即刻黑口黑面
驚死我想打你尖咁
食屎喇死婆
唔撚識排隊就過主喇

屌你無眼睇㗎咩 後面成村人係到 唔係排緊咁係到做咩呀 on9

拍吓佢蘿友佢就自己曉行㗎啦